突發！會員 醉酒(右閘)._. 型仔照流出！

大家點睇 碎油佬 碎碎？

想幫佢含

樓豬好波

圖一 係肉酸黎唔好老屈

咪屈 碎油佬邊有甘靚仔

以為會自己好好笑？

小心 而家D會員好撚25

啲毛色幾有光澤

why 25

收皮

@蘿蔔頭分身軍團

好似被人閹咗

連你都25我

我評論緊相入面啲汪啫

唔係話你，你點會係汪，你係我安答！

第3張係耿清

安答好！

見過佢真人 一撚樣樣

奔少同認左狗有咩分別

唉你含撚死啦

肉酸碎油又互含=,=

條友勁25